突發，HKTV 條片有連登隻狗Icon

連狗又贏

屌原來第一集已經開始有

好細隻

好出奇咩

裏面仲有sosad

一向都話有mon post

搞好送貨先啦屌你老母
最後用果兩次都送少左野
仲要問我想退cash dollar定cash
屌你老母五行欠屌

初初用幾好, 比負皮會打比我聯絡退錢
不過冇再買水果同菜

仆你個街果陣連hotline都冇, 排個online chqt排 2 個幾鐘, 根本chat唔撚到

hi jake

I am wiki

我之前早咗半日送貨
啲貨仲要放貼住度門嚟擺，用咗好大力先開到

冇貨又唔講，等左差唔多成個星期問佢佢話因為冇貨冇得送
又係夠膽死問我退cash dollar定退返落信用卡

ebbio快跟

首歌……有心喎

個男高音做乜撚 笑左
把聲好好j